覺唔覺付款越方便，越容易失去自制力洗大左？

正如馬會戶口配即時電子轉帳功能，簡直係無底深淵，會當電子金錢唔係錢咁

多數都係 d冇咩自制自控能力先至咁做，佢地 iq eq 都會低 d, 屬於社會低下階層，成世比人點就係 ed人。

叫左浮雲狗未

睇下課金game就知

係